唉 點撚樣可以鞏固翻段感情

成個月係咁嘈交 搞到要嗌分手 不過第二日就好翻 但就算好返仲係覺得好撚hurt 係咁忍唔撚住喊 究竟點先可以鞏固翻段感情 要做啲咩先可以翻去以前咁開心

藍絲

忍一時風平浪靜 每人都有好有唔好既 feel到會嘈就忍一忍道氣同吧口 多啲係細節位落手關心下同緊張下對方 慢慢修補啦 你對人點 人地自然會點對你

溝通多啲，講多啲自己想點，唔可以一味遷就，感情要多啲體諒

抵架wo,有人唔做就去做藍絲狗

我成日覺得佢唔夠關心我就忍唔住態度差 佢就覺得我又發脾氣 如果佢關心我多啲我就唔會咁啦

on9

我講出黎佢就覺得我咁多不滿

好多時佢唔係唔夠關心你 只係大家既被關心定義唔同 有啲人覺得好緊張佢先係關心 有啲人就唔會講出口 係啲細節位到體貼 可能只係大家想要既野大家唔清楚啫
你又諗下 當你覺得佢唔夠關心你嘅時候 你忍唔住態度差你覺得對件事有冇幫助？你係想佢關心你多啲 但你態度差會得到你想要嘅結果咩？

靜靜地 又種講心事既語氣去同佢傾 我唔相信有一個男仔會完全唔理 仲覺得你有問題
好多時大家都唔明大家諗乜 佢就認住你係發脾氣 你就認住佢係唔夠關心你 都係來來去去幾幅屁
態度 語氣 溝通

69啦，妳幫佢含，佢幫妳奶
把口唔得閒咪唔會鬧交

會去試下唔下下態度差 希望可以開心翻

真絲呀

無腦就死撚咗佢啦

飛左佢
以前ex一樣，自己唔關心我
我同佢講，佢賴我發脾氣
我改完，佢態度照舊仲飛左我

睇撚錯 對唔住囉

佢成日覺得自己好關心我 係我feel唔到 但真係關心我我點會feel唔到

唔緊要
總之69啦

無心情69啊屌 係咁想喊

有冇扑野？如果有你睇下佢完左係咪對你特別好

咁邊捽碟邊喊，會冇咁傷心

你地相處係點？點解會覺得佢唔夠關心你？

我明呀
ex exactly一樣啦
仲話我好成日話佢唔錫我

之前唔舒服我text佢話肚好痛 佢完全無視我句野 應我其他野 我唔需要話咩你即刻帶我睇醫生買藥食 關心一句都正常掛情侶？之後我就覆佢單字 佢仲問我做咩 然後打黎問我 我話唔知咩事就算 佢就話我係咪咁鍾意小小事就發脾氣撩交嗌

屌我都係 仲話點解永遠滿足唔到我

喱方面感覺好正常 應該唔關事

夠廿歲未 未就好正常

廿尾啦佢已經 可能就係因為佢大個 佢話覺得喱啲野好小事 話係我唔成熟

你呀

拎本銀行存摺出黎

岩岩好

的確係好小事 你有冇企係佢角度睇返件事
可能佢返工好忙好大壓力 返到黎想輕鬆下對住你
但係你又發脾氣

我唔係話佢岩 只不過你每次發脾氣其實都消耗緊大家既耐性 佢唔係老奉受你d脾氣

你野都無得扑咁撚慘！

我知道 所以我有改 佢成日同d fd去飲酒放鬆我都唔嬲 佢想我陪佢去我就會陪佢去 長期陪佢 佢希望我世界得返佢

老母都無得你屌呀

首先改好自己d態度先 好多時嘈交就係因為態度差

你岩 但而家好怪咁 尋晚嘈完佢話佢對我既愛無變過 但相處得好辛苦 好care我啲異性朋友 忍唔到 我已經話我會改 佢都應承我唔會講分手 我而家應該點先令到關係變返好

既然佢話冇變過
過一兩日冇咁尷尬果陣約出黎傾下攬下就冇事啦

而家要去見佢了

咁呀
當同平時出街一樣啦
你放得低面子就認下低威話唔會再咁易發脾氣 包冇事

今晚任佢玩，等佢下吓火

我今朝已經應承佢同異性斷佢先感覺好啲
希望一陣見面無事啦

今晚無地方扑野呀屌

街

野戰囉

揾個地方口爆有幾難

真係會好啲咩屌

見到佢就勁想喊 但佢fd係度